700以上買左tsla 既入黎啦

一齊圍下爐

806 入左 溝到724 冇錢再溝了

正股驚閪咩

怕咩姐 你又唔係短炒 揸返上8字頭再諗啦

酒呀冇底嫁

唔得錢餃嘅咪坐吓貨先
個價呢排咁Chok
少做少錯

睇長線有信心，應該特價時段再入貨

酒鬼呀，打到黎啦

675入 732 放 睇到gme咁玩法 個yield又咁高都知個市會被拖累 短炒tesla好過

尋日新鮮709買

越跌越要買

想震走我？

無咁容易

Tsla驚閪 spce就話驚啫

平均620跌再溝

817@44 山頂好凍

790@5
冇巴打凍, 但都結緊冰

其實我之前640均價，係星期一740清左，見佢呢2日跌又好似彈得返，就琴晚730入左，點知即時閪冧